老死婚後半年未成功扑老婆

兩個都係處, 佢地想快d生仔, 但係條女一插就叫痛,

我有咩可以幫到手

你插左先咪唔痛囉

撚D會然，尤其新會然。

check清楚係咪男人未？

你幫你老死生囉

係咪入錯窿

成支ky隊啦

叫所有巴打係樓主面前中出樓主老婆？

認真回答，第一次搞浪漫啲畀啲氣氛，搞慶左條女慢慢前戲入，如果係想生仔嘅話，可以揀埋排卵期嗰陣先搞，女人性慾都會高漲啲

人工陰道

搵我同你老死練下點插先